5/10 港島銅鑼灣現場

今日出左去嘅和理非照行，乜嘢都唔好做